有冇ching識整beat

想問香港嘅beat maker 係咪多數自學？
我有少量樂理底 會唔會快啲上手？
Fl studio 是咪最common嘅DAW?
唔該各位ching

我用lmms

Ching 自學？

係
講起都一兩年前
上youtube睇下教學
基本4拍
動，滋，他，滋
仲有研究下trap啲拍子
加下effect咁好過癮

香港好少人識整beat
我想第一首整下類似emo rap嗰啲beat
遲啲再慢慢試吓trap嗰啲
Btw 你本身有冇樂理底？
同埋有冇咩裝備？

我0樂理0裝備
只需一部notebook
下載啱心水嘅kick,bass等等sound effect

想試下用cdj但我只係玩下

好 多謝ching 今日即試
咁樣我會多啲信心去試 因為始終要俾錢買software
本身以為要識樂理先會上到手

識樂理易上手好多
我慢慢摸索
因為佢一拍裏面分好多格可以點
點到個beat順耳為止
btw lmms免費嘅
類似xx studio基礎版
但係有一次windows更新之後我某啲另外down嘅sound effect包冇左聲

多謝ching朝早六點幾都應我
我個腦海大概都已經有啲構思
係驚自己電腦白痴 唔識做返個構思出嚟
Btw一齊加油

做beat 要咩樂理? 畫16格自己點點點就係

樂理係工具
DAW就logic, fl, ableton簡下邊隻岩自己，基本野每隻都差唔多

自學斷斷續續玩咗一年Ableton
整咗啲垃圾出嚟
想搵人交流下 身邊一個有興趣嘅人都無